屌你老味夜晚晚都搞到我眼濕濕

走音就咪撚唱啦你LM

其實真係好難唱

有幾難呀CHING
黎明來到~~~~~~

真心難唱

唔爭氣笑咗

呢首歌....
所有回憶一次過返晒黎

係我一生人中聽過最好聽嘅走音

你今日TWEET左未?
#whatshappeninginthailand
#StandWithThailand
#MilkTeaAlliance

奶茶聯盟友好

影衰曬 拉